有冇人試過即使好耐冇聯絡仲鐘意緊一個人

如題

冬馬和紗會唔會回尼個po

掛住囉
好想知佢近況咁。

有

5年喇

有時仲會記起 之後就戚戚然咁

冇

搵到新既，好快就會忘記舊人，最後發現自己原來好on9 咁、曬左咁多時間「鐘意」一個人

應該唔算鐘意了
係間唔時會記起

搵到新既目標可以暫時忘記 但好快又會鐘意返之前個個 會唔會永遠都忘記唔到佢

我都係咁 但一認起就

yes

但之後會覺得可能一直掛住既係個段開心回憶多過個人

會突然間好掛住佢

點分

有 但之後清醒返就會知
只係自己習慣呢種感覺
沉醉左唔知幾時先醒

有 好鳩煩

習慣左就無野

你是如此難以忘記

True

夜媽媽睇到真係.... 不要再說了

鐘意以前既佢 唔鐘意依家既佢

Same here